從呢個會員啲post可以睇到連登有幾退步

諗到個消滅夜尿嘅方法

我屌你老母
乜撚嘢夜晚開部抽濕機抽夜尿
呢啲廢話我小學都戒咗講啦
佢老尾竟然有百幾人正皮
仲有成班傻鳩喺度圍爐吹捧
痴撚線

唔撚使同我講啲咩 你又唔試下改？ 咁嘅閪嘢
我答你6個字
獻醜不如藏拙

ball toy自己玩膠就得，扮女人，改埋D岸9歌詞
其他人就唔得

點唔得法？

你知唔知咩係玩膠呀傻仔
唔怪得你次次俾人屌到潛水
原來冇腦嘅

佢以前啲post真係唔差，幾得意
之後啲啲圖好似為整而整咁
依家收左一班信徒出咩都會有人支持

點唔得法？？

頭一兩個就係
我都有推同正皮
後面嗰啲不堪入目
佢仲唔知醜再接再厲

條傻閪係時候潛啦

你條柒頭就收返埋先啦 懶係看透世事咁

留名等睇以下會員被追擊

條柒頭吠兩聲就冇影

條辣殺次次講撚完一句就潛

認真想知，講到真係可以強迫一個人唔出post咁 💁‍♀️

佢哋可以屌人玩膠，咁其他人點解唔下以屌lm狗，唔明

佢尾2嗰句

你唔係撐佢牙

我要聽其他聲音洗上連登咩

你睇吓佢幾戇鳩就明

一早係

唔怪得時事台咁多五毛 PR 熱狗啦

佢想將連登獨裁化
擺明佢先係5毛 pr